石澳泳灘扯紅旗 比基尼少女遇溺獲救

兩個爭食

扯紅旗

想出位？

大波加三點式，應該一早比人check住哂
話知你游撚到公海都即刻救到番黎啦

識玩

正

個救生員扯旗扯撚到

3P

兩個好似樣

2個肯定部住好撚耐

有無momo 咁大？

求ig

條女今晚唔安全

好撚正

果刻其他游客應該好危險

等我黎

救生員

有冇趁機渣兩野

好大

救生員心諗：＂我咁辛苦學游水都等今日咋＂

可能冇遇溺都搶住扯佢番黎

男既一個叫石澳，一個叫泳灘

橫胸拖

係海中搓波

好大波。。。

唔會既 最多有事救佢先

條女正兩個救生仔都正

好想塞個頭落對奶姿..

冇push 都咁大

gay test

返到岸 可以即場玩3P

有無ig

咁都搵到ig 我幫你含撚

橫胸拖
不過條女個樣

已經幾靚啦
落水個髮型咁衰 又素顏 仲想點啊
你淋完雨已經𣊬間變柒頭啦

召喚全能既連登仔

苦練卅年…🤓

好大既波...浪

呃撚含

明明清醒都要做心外壓

男同女都殺
求哂3個人ig

痴鳩線

old news

識其中一個

快啲搵人比ig

條女好正 求ig

唔知有無喺佢掙扎既時候扯開條帶呢

最右果個厹黎 出晒名

屌

我都扯啊

依家啲救生員咁撚正

點止一支紅旗呀，足足兩碌棟左係到

後面個阿伯要自己行上岸

副偈可以一戰

兩年前新聞

咁快就用皮帶綁住咁識玩

戰鬥格咪呢種

救生員福利

叔叔不行鳥

捆綁play

好撚正呀

跟我入一入房搞。。。手續

上岸有意識都照做人工呼吸同心外壓

胸圍底褲當三點式

你又知

宜家真係扯紅旗喇

講咁耐仲未有兩件救生仔ig

點都出咗.......

救生員幾時寫事後報告

救兩個救生ig ，條女不了

睇唔到有扯.. 應該係gay

你班精蟲發少陣綺夢喇，前年既事依家先講

Ig呢？

我要條仔嘅

無記得呢條女好似上年定前年都被獲救

係咪舊圖黎

英文名A字頭嘅